明明已經有新女朋友 佢仲對我好好 但都係忘記唔到你

到底係點解

你唔夠愛現任

咁你就唔好浪費你現任既時間
女仔青春有限

放過你現任啦 唔好浪費人地時間

未放低前任又拍拖？識唔識尊重人

On9仔